每人身邊都有一個張敬軒/ 王菀之

佢 係你一位好特別好重要既人
佢 同你好親近
可能比起你既所有朋友更親近
你地可能好唔同
佢中意出街 你中意宅係屋企
但有樣野你地係永遠都一樣
就係有咩事都會第一時間同大家講
無論大小事 無論係開心唔開心
可以無聊到只係一個連登膠post 都話比佢知
只係想佢無無聊聊咁笑下

你地好享受大家相處既一分一秒
你地有時會做D野好似係情侶
身邊既朋友可能覺得你地有野
然後你每次都會講
「我地朋友黎架！」
當然 其實你唔希望淨係朋友

而每次到真真正正機會黎既時候
每次都會扮無事發生
可能你怕一齊左之後會有野唔同左
更可能既係兩個人都唔敢踏出個一步

有次 你同佢講笑
「喂 王莞之 你30歲都嫁唔出既話 我娶你。」
你講笑 但你唔想係講笑

直到佢 真係拍拖 真係結婚
先發現原來自己 係真係好愛一個人
但同時 亦奠定左你地兩個之間既關係
然後你地係台上 再次合唱
再次 以朋友身分擁抱

好撚中

on9，同斌女散先慘

「喂，王莞之，我願意永遠成為你身邊既張敬軒。」

直到佢 真係拍拖 真係結婚

Omg

呢個世界冇咁多基佬